不如獌狗猁狗打個和

猁狗笑鳩獌狗9場7敗，主場比人抽插得一球中龍
然後獌狗再笑鳩猁狗又一年冇英超
DEAL唔DEAL?

唔係你以為對上呢幾個鍾做緊啲咩？

Ok